全盛時期既沙勇新每日可以約幾多炮去擦拭佢個碌榮譽警棍？

何況安全屋咁安全，安全套都慳返啦！

就係深水埗警署出面

笑死

信唔信我抱起你來屌

舊圖

［突發] 聽日銅鑼灣一定好危險！